有冇手足知道邊隻安眠藥唔洗醫生處方又WORK

平時天光先訓得著 , 最近有野做想早訓

但係就碌左2個鐘都訓唔到 , 最後又天光都訓返KEEP住LOOP

有咩藥可以解決呢個問題